本身要遞解殺人犯去台灣, 關大陸咩事

點解冇人問777

1) 本身想解決台灣殺人案問題, 但台灣講明有其他方法司法互助, 唔接受逃犯條例

咁啫係逃犯條例遞解唔到陳同佳, 幫唔到潘生潘太啦?
咁推嚟做乜?

2) 既然要遞解陳同佳返去, 淨係同台灣簽咪得囉, 加大陸入去把撚? 點解唔針對台灣案件同台灣簽

有冇記者問啊??????

記者幫我問下呢條： 如果你發生今次嘅事件，有超過100萬人要你下台都仲口口聲聲話應該繼續做好工作而不是下台，咁你喺參選期間所承諾到底會出於咩情況下先會落實執行下台？

啱啱林鄭認咗佢都知逃犯條例幫唔到潘曉穎家屬
點解唔針住呢點問佢

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

問題係蔡英文用中華民國名義簽名，你做林奠夠唔夠膽當住中央面承認中華民國係一國？

咪係囉, 原來幫唔到潘生潘太, 咁啫係冇用啦? 仲唔撤回?????

推

點解冇記者問佢啊???????!!!!!

Push

集結連登力量，尋找潘生潘太

P

一問就會中招,係問個個人中
即係講台灣唔係中國,會講到台獨問題

一個中國原則下

都係送番強國

由頭到尾都話借嚟過橋,台灣三次去信用特別條例引渡港共都唔覆

咁淨係同台灣簽囉
大陸有走犯嚟香港?

之前立法會問答佢有答會「之後」同台灣溝通
講左要先補塞漏洞，換而言之即係Spin去第二度

有班香港身份證強國人都比人拉番去強國

其他地方=中國

其實一年有幾多個逃犯?
回歸22年印象得陳同佳一個

你冇聽書
咪話咗大粒墨一案證明法律有漏洞要堵塞，唔能夠畀香港淪為罪犯天堂

肖建華

但係咁多年嚟得陳同佳一個
唔見得第時會有大量逃犯走嚟香港